# Jour J de la Compétition

Le jour J de la compétition Covpasy 2024 est enfin arrivé ! C'est le moment de mettre à l'épreuve notre voiture autonome embarquant une simple caméra et une Raspberry Pi, entraînée sur le simulateur Webots grâce à du Reinforcement Learning.

## Préparation finale

Avant de commencer les épreuves, nous effectuons une dernière vérification de notre système. Nous nous assurons que tous les composants matériels sont correctement connectés et fonctionnent comme prévu. Nous vérifions également que notre modèle de réseau de neurones est correctement chargé sur la Raspberry Pi.

## Déroulement de la compétition

La compétition Covpasy 2024 se compose de plusieurs épreuves. Notre voiture autonome devra naviguer sur un parcours prédéfini en évitant les obstacles et en respectant les règles de circulation. Elle sera évaluée sur sa capacité à prendre des décisions en temps réel et à effectuer des manœuvres en toute sécurité.

## Analyse des performances

Pendant les épreuves, nous collectons des données sur les performances de notre voiture autonome. Nous enregistrons les temps de parcours, les erreurs de navigation et les décisions prises par le réseau de neurones. Ces données nous permettront d'analyser les performances de notre système et d'identifier les points à améliorer.

## Résultats et conclusion

Une fois toutes les épreuves terminées, nous analysons les résultats obtenus par notre voiture autonome. Nous comparons ses performances avec celles des autres concurrents et tirons des conclusions sur les forces et les faiblesses de notre système. Nous identifions également les pistes d'amélioration pour les futures compétitions.

## Remerciements

Nous tenons à remercier toute l'équipe qui a contribué au développement de notre voiture autonome, ainsi que les organisateurs de la compétition Covpasy 2024 pour cette opportunité unique.
